［本土獨立遊戲］如果我們都可以成為李超人？

係咁嘅，我哋係炎魔工作室，係一間新開嘅小型本土遊戲studio。
其實咁多位近排聽過誠哥個名，有冇諗過佢係點樣成為超人呢？我哋其實想重現地產商嘅發跡史，所以就想整個Game去比大家體驗下佢哋嘅發跡史，甚至整返自己嘅地產發跡史。

你哋會問：其實你哋個Game同SimCity有咩分別呢？
咁SimCity係冇地皮呢個限制，亦都唔會同正苦嘈交，而我哋隻game希望重現返香港起樓嘅過程，同埋金融戇鳩野。仲有simcity要裝摸落去先有新嘅building，而我哋會預先裝定其他style嘅建築物，任君選擇，但係大家亦可以裝mod落去。

上圖為不同style的建築物，80年代至千禧年代風格亦有。
而呢個game會有三個mode：
創業、上帝同埋故事。
創業就係當然係好似李超人咁樣創業做首富，而上帝即係sandbox。
最後就係故事mode。故事mode就係將本身創業mode嘅玩法，再加強難度之餘，再將成個game變成一個視·覺·小·說。
你冇睇錯我亦都冇打錯，我哋想個故事mode變成一個鬥志之前有令人感動嘅Visual Novel，而文手更加痴線到想請聲優配音，可惜製作成本同埋請聲優全部都係要錢，所以我哋要
集氣！
突破！
掙扎！

而呢個就係kickstarter 嘅link，希望大家可以入錢支持我哋團隊。多謝咁多位連登巴打睇完呢篇文

Push

真係沉底囉